我算唔算有社交障礙？

我都係咁

我都好羨慕有勇氣去死嘅人
點解我無

好想去變
但係越發覺無辦法改變就越憎自己點解咁廢

唔好講拍拖，就算識朋友永遠都好似有道氣場咁會同其他人隔絕
metoo

有時自己一個咪仲好~
巴打幾歲~ 係大學點都會識到D可以出街玩既朋友呱?

就係有社交障礙識唔到
有就唔洗上嚟呻

一樣

我都係咁
不過已經接受咗

開始諗自己會唔會孤獨死

只係冇社交

同樓主你一樣都係咁 都好想變
但開始無幾耐就打回原形 甚至變得更嚴重

仲讀緊書?
同你一樣
想知你INTERN個INTERVIEW 點IN 自己表現到點

同樓主完全一樣 但係唔想甘

對陌生人初次見面或者interview都好
總之有需要嘅話我可以扮到好自信叫呃得吓人
DSE我中英文oral都5**
但係到真係相處就會現形
做嘢會摺埋變自閉仔
永遠都覺得同其他人格格不入
唔會埋到堆

其實好多人真果一面都係咁
咩叫social skill,就係要你學做下戲。
當然有d人，天生好外向。
大學你摺埋沒咩所謂，到你出黎做野，環境會逼你改變。

岩

毒撚就係咁

so9sad, 我都係，平時都係讀書返工先會逼住同人講野，但其他時間就完全冇交集。有試過想改變，但同friend傾偈時又冇咩話題，勁尷尬。見到鍾意嘅女仔仲仆街，講嘢窒下窒下緊張到標曬汗

一樣
個whatsapp 可以成日無響
有時都幾羨慕有d人日日有街出

好想有朋友

巴打我都係
幾年前已經想改變，但又怕，自己一個人又冇乜推動力，stay係自己既comfort zone... 咁就幾年
而家毒到外表都唔太care，女又冇乜想識

三分鐘熱度 正能量一排後又頹返

lm

樓主平時有d咩興趣架
搵到d野一齊玩好快熟

一樣
外表基本上我都唔care，著來著去都係果幾件衫

做野果排都有啲返工group叫響吓
而加一日都唔響一次

咁都叫同人溝通冇咩大問題?

總之就feel到自己格格不入

溝通冇問題
社交好大問題

做緊野都係咁摺
日日同同事講唔夠十句野

有時都想執吓個毒拎樣

如果你都算係
咁我一定係

同你一樣
其實如果可以習慣到自己一個就無咩問題
總好過被人傷害

個問題係你覺得習慣咗就等於開心？
其實只係自欺欺人

有同類問題既人可以開個group互相拎對方黎練習下先
Ps.純粹比提議

自己一個好舒服但唔開心

一樣

愈大愈獨

無得救

上到陌生環境 問題出曬黎